---
title: "FAQs"
subtitle: ""
# meta description
description: "FAQs"
draft: false
---

{{< faq "Quanto se paga pela inscrição?" >}}
Nada! Podes inscrever-te e usufruir de todas as vantagens de ser sócio da SDUL de forma totalmente gratuita! Basta apareceres num dos nossos debates semanais.


{{</ faq >}}

{{< faq "É necessário ter alguns conhecimentos/experiência prévia para começar a debater?" >}}
Não. Com o tempo, à medida que vais debatendo, ganhas os conhecimentos necessários para melhorares.

{{</ faq >}}

{{< faq "Como me posso inscrever nos debates?" >}}
Através dos [formulários de inscrição]({{< ref "/onde-debater" >}} "About Us")
{{</ faq >}}

{{< faq "Para ser sócio da SDUL preciso de fazer parte da ULisboa?" >}}
Sim. Para poderes inscrever-te como sócio precisas de estar matriculado numa das faculdades da Universidade de Lisboa.
{{</ faq >}}

{{< faq "Como me posso tornar sócio da SDUL?" >}}
Após começares a participar regularmente nas nossas atividades realizamos a tua inscrição.
{{</ faq >}}



